請大家繼續逼爆機場

人數壓制住佢地班狗

大前提係真係走唔到既情況下

聽日再黎囉
而家記招話你地搞事呀
今晚有便裝臥底衝擊 你地成班想走都走唔切

依家聽聞走唔到

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

冇飛機冇旅客冇職員，留嚟做乜佢係要殺人

(聽日)

屌你收皮啦

爆你老未
走

仲有機降落

我都想知會唔會幾千個黑警圍得死幾萬個示威者
黑警個個一打十？

而家都達到左目標我覺得可以做
聽日再黎過
後日又黎過

機場入面連家長想接放學都入唔到去
今日已癱瘓機場
聽日再嚟過
睇佢癱得幾多日
唔該be water啦

走人啦

人地有gear要打鳩你有幾難呀?
俾人拉一個就少一個
為個一兩班飛機既旅客要成萬人攬炒?

一係你班賴死唔走既就有入咗嚟就唔出翻去，破釜沉舟要好似佔中咁係無限期佔領機場
唔係既話唔該你早d翻屋企
今時今日佢揸架水炮車對住機場噴都做得出

冇大學讀就讀書啦

依家已經走唔到
你想點？

今日太多和理非 無裝備 同 有小朋友
唔建議留或者衝
不過都係果句 現場決定
仆街政府已經唔會手軟

走啦
返屋企食飯呀

不要送人頭， 叫你落低既都係鬼